轉唔轉工好

近期有公司開左個offer俾我，比我份糧多幾成
但係果間野係新公司，全間公司得果幾個人，好似好唔穩陣會執咁，而且喺工廠區環境比較差，俾着大家會唔會因為加果幾成人工(都有1皮)而轉去搏下呀

會呀

轉啦

資料太少好難答

邊行？
有冇轉行？
地點同其他福利如何？
新公司背景如何？咩國家？老闆、同事點？
除左新之外仲有冇咩因素覺得佢會執？
你有冇信心承擔更多責任同埋幫公司賺錢？

出面好多創科startup
揀入唔入去做好多時都好似買股票咁
要睇佢既發展潛力、市場有幾大、
競爭對手數量同勢力
你睇下Gobee.bike呢啲startup話執就執

年紀愈大愈要睇呢啲 我覺得

多謝巴打咁詳細回覆

我背景係幫公司做產品研發，試新配方果啲
新果間公司因為係新成立，佢地就想搵人去幫手所以叫我過去

份工就唔使返大陸但可能都要間中返大陸睇下機械器材

至於點解覺得會執係因為規模太小，連埋老細夾埋得6個人，工作地方係工廠所以設備環境都唔多好，冷氣都無 (得吹風機)

所以就掙扎緊呢幾成人工加幅vs新公司既工作環境&穩定

冷氣都無 (得吹風機)

點做嘢呀...

每日有8~9個鐘係公司
即係比一皮你每日焗
我就不鳥.....點做野